宜家有無true wireless 既耳機做到降噪

本身用緊bose qc20 習慣左但係用左兩年宜家好似壞壞地所以想換新耳機
但係true wireless 果d 好似做唔到同效既降噪
請問有無咩選擇